利3:0哈2:1獌 = 利>哈>獌

事實

皇 5:1 拜 升班馬 2:1 皇 = 升班馬 >皇> 拜

哦

都唔同聯賽

無分別

咁簡單的數學

我曼1:0熱 熱4:1利 曼>熱>利

咪痴線啦 影衰我哋利迷子

假利

我真利

我屌你老母屌到出汁 咁到唔夠仲𠱓我屌埋屎忽

好押韻

我Rapper 黎

屌你老母 我真心真意對利
利申50年利迷

廢老

梳 講錯創會球迷

淨係想問一問宜家邊個係六弟